大家見過最好同最難搞嘅Roommate係點

我有個朋友個roommate日日打機打到兩三點
搞到我個friend想瞓都瞓唔到

睇撚錯左打飛機tim... 屌🤦🤦🤦🤦🤦

我個仆街阿哥都係

成日放屁

熄我冷氣

最難頂一定係遇到啲死韓仔，去完廁所唔洗手，勁唔衛生，我見到都打咗一個凸，仲要日日打overwatch打到兩三點唔訓教，每次返到房就見到佢係到打，日打夜打，唔講嘅話以為佢韓國電競隊，真係cls，如果你遇到死韓仔嘅話，咁你唯有自求多福啦

互射

我都成日打機打到凌晨 好彩roommate都係爛玩型
之前有個書蟲roommate溫書好燥底 成日計錯數會發癲掟野但平時又冇咩事

最難搞嘅一定係大鼻寒嘅roommate
勁鬼嘈根本訓唔到

梳囉

鬧鐘響到拆天 全世界醒哂得佢唔醒

個roommate係直有女友但flirt我

利申：幫佢含過

含醒我

最好嘅roommate 成日唔返hall
變咗單人房

以前有個玻仔roommate 雖然講唔上好fd 但我地大家都會顧對方感受 例如我夜晚打機唔會係房打 會出common 打 佢如果見我帶女上hall 佢會自己走左去搵人hea 返來前會wtsapp 我 有時同佢講下香港同新加玻d 經濟呀 政治咁 其實都唔錯

:我 :我roommate
事情是這樣的
我個roommate睇落去個樣是是正正咁，但係原來係痴線佬黎
條友成日半晚3,4點係到唱歌跳舞,一係就唱香港料理+跳秋官隻濕勁舞,一係就唱住冷雨夜跳光速Hi西舞
我成日訓訓下教都聽到佢係到牛肉加蔥花,之後沖去我面前笑笑口咁問我要鳥冬嗎,嚇到我屎都標埋
佢又成日係到問我人生到底有咩意義,時間同空間形態之類既濕勁野
有時又無啦啦彈句好有哲理既句子出黎,例如:欲望和貪婪是人類進步的原動力
有次佢上左床,我好開心以為佢訓著左,之後細細聲問佢訓左未,佢聽到之後就大叫左一聲肌肉大爆炸,之後跳落床單手做掌上壓
而家我已經成個月無教好訓,巴打們有冇方法救我出苦海?

利申:用緊佢個AC

你的roomate就是你

去完廁所唔洗手(女)
話唔識掃地然後唔幫手打掃
8點要上堂但roommate同男朋友傾電話傾到7點嘈撚住
好嘅有我病咗買粥畀我食
考試壓力好大就寫啲鼓勵嘅memo貼係我枱頭
我失戀唔開心半夜自己一個去飲酒,佢地見到我唔見咗叫埋住隔離左右好fd嗰班一齊嚟搵我
我愛roommate

Worst: Smoke & Snooze

Fire alarm唔會響咩

黑人